{"info":{"count":388},"data":[{"id_designacao":2573,"id_servidor":2061,"id_atividade":190,"inicio":"2018-07-02","id_unidade":310,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"2061: SAULO STEVAN PASA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2061"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"310: SETOR DE APOIO PEDAG\u00d3GICO SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=310"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2575,"id_servidor":1451,"id_atividade":189,"inicio":"2018-08-06","id_unidade":339,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1451: RODRIGO ANTONIO RODRIGUES ALVES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1451"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"339: COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=339"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2290,"id_servidor":41,"id_atividade":103,"inicio":"2017-03-28","id_unidade":265,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"41: ALCIDES SCHLEGER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=41"},"id_atividade":{"title":"103: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=103"},"id_unidade":{"title":"265: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=265"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1961,"id_servidor":2417,"id_atividade":189,"inicio":"2016-01-05","id_unidade":684,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2417: ALFREDO BLANCO ALVES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2417"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"684: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=684"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2577,"id_servidor":9,"id_atividade":189,"inicio":"2018-08-06","id_unidade":476,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"9: ADILSON DOS SANTOS MORAIS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=9"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"476: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=476"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2584,"id_servidor":2562,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-07-17","id_unidade":398,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"2562: FRANCISCO GIRALDI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2562"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"398: DIRETORIA DE PLAN. E DESENV. INST. JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=398"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2606,"id_servidor":2588,"id_atividade":189,"inicio":"2018-10-23","id_unidade":188,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"2588: ELISANDRA GOMES SQUIZANI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2588"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"188: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=188"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2086,"id_servidor":1261,"id_atividade":189,"inicio":"2016-09-21","id_unidade":431,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1261: MICHELE MORAES LOPES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1261"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"431: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=431"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2585,"id_servidor":2736,"id_atividade":189,"inicio":"2018-08-01","id_unidade":715,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2736: GABRIELA DE CAMPOS SEVERO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2736"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"715: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PROEJA SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=715"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2355,"id_servidor":1385,"id_atividade":189,"inicio":"2011-03-02","id_unidade":161,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1385: RAFAEL ANCINELO ADOLPHO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1385"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"161: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=161"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2578,"id_servidor":2088,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":800,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2088: ANDERSON MONTEIRO DA ROCHA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2088"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"800: T\u00c9CNICO EM MANUTEN\u00c7\u00c3O E SUPORTE EM INFORM\u00c1TICA - INTEGRADO -SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=800"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2013,"id_servidor":1934,"id_atividade":189,"inicio":"2016-07-01","id_unidade":427,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1934: CLEONICE IRACEMA GRACIANO DOS SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1934"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"427: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=427"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2554,"id_servidor":1836,"id_atividade":189,"inicio":"2018-06-15","id_unidade":237,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1836: ANGELA REGINA ALMEIDA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1836"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"237: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=237"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2164,"id_servidor":109,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-12-01","id_unidade":187,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"109: ANA PAULA DA SILVEIRA RIBEIRO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=109"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"187: DIRETORIA DE ENSINO AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=187"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2271,"id_servidor":2531,"id_atividade":189,"inicio":"2017-02-10","id_unidade":352,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2531: DANIELA MEDEIROS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2531"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"352: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=352"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2555,"id_servidor":157,"id_atividade":189,"inicio":"2018-06-08","id_unidade":524,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"157: ANNA CAROLINA CERATO CONFORTIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=157"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"524: BACHARELADO EM ZOOTECNIA ALEGRETE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=524"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2316,"id_servidor":2421,"id_atividade":189,"inicio":"2017-04-18","id_unidade":728,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2421: CARLOS ALBERTO TREVISAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2421"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"728: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=728"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2323,"id_servidor":956,"id_atividade":189,"inicio":"2017-04-17","id_unidade":730,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"956: LEANDRO ADRIANO ILGENFRITZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=956"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"730: COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=730"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2112,"id_servidor":2452,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-10-31","id_unidade":726,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"2452: SANDRO ALBARELLO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2452"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"726: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=726"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1934,"id_servidor":2301,"id_atividade":189,"inicio":"2016-01-05","id_unidade":729,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2301: MARCIO ANDRE LOWE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2301"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"729: COORDENA\u00c7\u00c3O DE INFRAESTRUTURA FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=729"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2399,"id_servidor":1864,"id_atividade":189,"inicio":"2017-08-09","id_unidade":144,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1864: GUSTAVO DE BACCO GIACOMELLI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1864"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"144: COORDENA\u00c7\u00c3O DE INFRAESTRUTURA SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=144"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2375,"id_servidor":2555,"id_atividade":189,"inicio":"2017-09-02","id_unidade":739,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2555: ANA PAULA DOS SANTOS FARIAS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2555"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"739: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=739"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2338,"id_servidor":1828,"id_atividade":190,"inicio":"2017-06-05","id_unidade":143,"id_nivel_designacao":7,"links":{"id_servidor":{"title":"1828: ALEX RODRIGO BRONDANI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1828"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"143: SETOR DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=143"},"id_nivel_designacao":{"title":"7: FG-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=7"}}},{"id_designacao":2604,"id_servidor":379,"id_atividade":189,"inicio":"2018-10-01","id_unidade":71,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"379: CRISTINA SILVA FELTRIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=379"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"71: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ENGENHARIA E ARQUITETURA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=71"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1965,"id_servidor":2361,"id_atividade":190,"inicio":"2016-03-14","id_unidade":388,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2361: DERLEIDA DONEDA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2361"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"388: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTROS ACADEMICOS JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=388"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2556,"id_servidor":2587,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-16","id_unidade":835,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2587: DANIELA ALVES ORIQUES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2587"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"835: CURSO T\u00c9CNICO EM CONTROLE AMBIENTAL - SUBSEQUENTE - PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=835"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1909,"id_servidor":1383,"id_atividade":192,"inicio":"2016-01-02","id_unidade":119,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1383: PRISCILLA MARQUES GUEDES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1383"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"119: DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=119"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1892,"id_servidor":457,"id_atividade":189,"inicio":"2016-01-04","id_unidade":106,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"457: DIEGO ZENI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=457"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"106: DIRETORIA DE PESQUISA, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=106"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1912,"id_servidor":1453,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-01-05","id_unidade":412,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"1453: RODRIGO CARVALHO CARLOTTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1453"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"412: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=412"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2088,"id_servidor":52,"id_atividade":189,"inicio":"2016-09-14","id_unidade":236,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"52: ALEX EDER DA ROCHA MAZZUCO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=52"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"236: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=236"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2613,"id_servidor":1293,"id_atividade":111,"inicio":"2018-11-07","id_unidade":198,"id_nivel_designacao":8,"links":{"id_servidor":{"title":"1293: NADIR FERNANDO SILVA DA SILVA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1293"},"id_atividade":{"title":"111: CHEFE DE SETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=111"},"id_unidade":{"title":"198: SETOR DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=198"},"id_nivel_designacao":{"title":"8: FG-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=8"}}},{"id_designacao":1737,"id_servidor":2047,"id_atividade":189,"inicio":"2016-09-14","id_unidade":228,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2047: RAFAEL BALDIATI PARIZI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2047"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"228: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=228"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2622,"id_servidor":131,"id_atividade":189,"inicio":"2018-12-10","id_unidade":798,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"131: ANDREA DA SILVA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=131"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"798: CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA DE PROFESSORES PARA EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL - EAD","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=798"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1649,"id_servidor":430,"id_atividade":190,"inicio":"2014-09-30","id_unidade":95,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"430: DEISI MARIA LINK","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=430"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"95: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTRO E DIPLOMAS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=95"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2561,"id_servidor":2134,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-18","id_unidade":828,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2134: JHONATHAN ALBERTO DOS SANTOS SILVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2134"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"828: CURSO T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA - SUB E INT - URU","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=828"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2566,"id_servidor":2550,"id_atividade":189,"inicio":"2018-06-15","id_unidade":153,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2550: MARCIELE VIEIRA DORNELES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2550"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"153: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7OES INCLUSIVAS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=153"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2567,"id_servidor":2136,"id_atividade":109,"inicio":"2018-07-04","id_unidade":765,"id_nivel_designacao":8,"links":{"id_servidor":{"title":"2136: MARCO ANTONIO DA COSTA MALHEIROS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2136"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"765: ASSESSORIAS JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=765"},"id_nivel_designacao":{"title":"8: FG-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=8"}}},{"id_designacao":1916,"id_servidor":1577,"id_atividade":189,"inicio":"2015-12-14","id_unidade":501,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1577: SIOMARA CRISTINA BROCH","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1577"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"501: CURSO DE LICENCIATURA EM MATEM\u00c1TICA JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=501"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2291,"id_servidor":1715,"id_atividade":189,"inicio":"2017-03-20","id_unidade":619,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1715: ANA LUIZA GOMES PAZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1715"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"619: LICENCIATURA EM CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=619"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2571,"id_servidor":2597,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-15","id_unidade":807,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2597: RITA FERNANDA MONTEIRO FERNANDES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2597"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"807: CURSO T\u00c9CNICO EM GERENCIA DE SA\u00daDE - SUBSEQUENTE - SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=807"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2364,"id_servidor":122,"id_atividade":189,"inicio":"2017-08-08","id_unidade":396,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"122: ANDERSON FETTER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=122"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"396: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=396"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2579,"id_servidor":2688,"id_atividade":189,"inicio":"2018-08-08","id_unidade":738,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"2688: ARTON PEREIRA DORNELES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2688"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"738: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=738"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2165,"id_servidor":117,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-22","id_unidade":203,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"117: ANA RITA COSTENARO PARIZI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=117"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"203: DIRETORIA DE PESQUISA, EXTENS\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=203"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2341,"id_servidor":2734,"id_atividade":189,"inicio":"2017-05-28","id_unidade":221,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2734: CARINE MAYER DA ROCHA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2734"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"221: COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=221"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1911,"id_servidor":1417,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-01-07","id_unidade":377,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1417: RENAN COVALESKI PERLIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1417"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"377: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=377"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1917,"id_servidor":1598,"id_atividade":189,"inicio":"2016-01-09","id_unidade":400,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1598: TAIGRA BIASI DONADEL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1598"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"400: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=400"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2580,"id_servidor":313,"id_atividade":189,"inicio":"2018-08-01","id_unidade":361,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"313: CLAUDIA BORGES DE OLIVEIRA LITZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=313"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"361: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=361"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2558,"id_servidor":2362,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-18","id_unidade":826,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2362: ELIJEANE DOS SANTOS SALES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2362"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"826: CURSO T\u00c9CNICO EM ADM - CONC E INT - URUG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=826"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2108,"id_servidor":1148,"id_atividade":103,"inicio":"2016-08-26","id_unidade":305,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1148: MARCOS REGIS PENNO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1148"},"id_atividade":{"title":"103: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=103"},"id_unidade":{"title":"305: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=305"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2274,"id_servidor":2097,"id_atividade":189,"inicio":"2017-02-01","id_unidade":96,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2097: FERNANDA DE CAMARGO MACHADO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2097"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"96: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=96"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2281,"id_servidor":2549,"id_atividade":189,"inicio":"2017-03-09","id_unidade":122,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2549: MARCELO GODOY DE ALMEIDA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2549"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"122: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=122"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2559,"id_servidor":2098,"id_atividade":189,"inicio":"2018-06-14","id_unidade":843,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2098: FERNANDO FUNGHETTO SAGRILO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2098"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"843: TECNICO EM SISTEMA DE ENERGIA RENOV\u00c1VEL - SUBS - SANTIAGO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=843"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2570,"id_servidor":2120,"id_atividade":189,"inicio":"2018-06-18","id_unidade":624,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2120: PRISCILA TURCHIELLO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2120"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"624: LICENC EDUC NO CAMPO-CI\u00caNCIA AGR\u00c1RIA JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=624"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1889,"id_servidor":409,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-01-04","id_unidade":438,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"409: DANIELA SCHITTLER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=409"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"438: DIRETORIA DE PLAN. E DESENV. INST. JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=438"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2000,"id_servidor":600,"id_atividade":189,"inicio":"2016-05-31","id_unidade":439,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"600: FELIPPE FLAIN PIRES SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=600"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"439: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=439"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2470,"id_servidor":373,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-16","id_unidade":387,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"373: CRISTINA ANGONESI ZBOROWSKI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=373"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"387: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=387"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1746,"id_servidor":893,"id_atividade":190,"inicio":"2014-11-25","id_unidade":150,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"893: JULIANA FELICIANO NUNES GIACOMELLI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=893"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"150: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTROS ACADEMICOS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=150"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2463,"id_servidor":385,"id_atividade":190,"inicio":"2018-01-15","id_unidade":68,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"385: DAIANA DE FREITAS CARPENEDO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=385"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"68: AUDITORIA INTERNA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=68"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2574,"id_servidor":2079,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-16","id_unidade":834,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2079: VOLNEI LUIZ MENEGHETTI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2079"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"834: CURSO T\u00c9CNICO P\u00d3S-COLHEITA - SUBSEQUENTE - PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=834"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2272,"id_servidor":481,"id_atividade":123,"inicio":"2017-02-02","id_unidade":88,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"481: EDISON GONZAGUE BRITO DA SILVA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=481"},"id_atividade":{"title":"123: PRO-REITOR(A)","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=123"},"id_unidade":{"title":"88: PR\u00d3-REITORIA DE ENSINO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=88"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2581,"id_servidor":467,"id_atividade":190,"inicio":"2018-07-16","id_unidade":222,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"467: DIONIS JANNER LEAL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=467"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"222: SETOR DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=222"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2471,"id_servidor":2084,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-15","id_unidade":348,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2084: ALICE ANGELICA DE MIRANDA GEBERT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2084"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"348: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=348"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2560,"id_servidor":2309,"id_atividade":189,"inicio":"2018-06-12","id_unidade":486,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2309: IVAN JACSON PREUSS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2309"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"486: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=486"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2466,"id_servidor":2070,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-02-05","id_unidade":129,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"2070: THIAGO DA SILVA WEINGARTNER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2070"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"129: DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=129"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1896,"id_servidor":588,"id_atividade":189,"inicio":"2016-01-14","id_unidade":378,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"588: FABIO SANDER RIBEIRO FLORES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=588"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"378: COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=378"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2614,"id_servidor":2052,"id_atividade":189,"inicio":"2017-09-04","id_unidade":856,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2052: RICARDO ANTONIO RODRIGUES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2052"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"856: PROGRAMA DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=856"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2563,"id_servidor":2400,"id_atividade":189,"inicio":"2018-07-02","id_unidade":357,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2400: LAURA BEATRIZ DA SILVA SPANIVELLO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2400"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"357: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=357"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2620,"id_servidor":2058,"id_atividade":189,"inicio":"2019-01-21","id_unidade":185,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2058: RONIMAR ROSSO GOMES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2058"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"185: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=185"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1637,"id_servidor":227,"id_atividade":189,"inicio":"2014-10-02","id_unidade":82,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"227: CARLA REGINA DIEGUES DI BENEDETTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=227"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"82: DIRETORIA DE COMPRAS, LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=82"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2564,"id_servidor":2002,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-07","id_unidade":827,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2002: LEANDRO MARTINS DALLANORA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2002"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"827: CURSO T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET - CONC -URUG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=827"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1349,"id_servidor":272,"id_atividade":189,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":422,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"272: CASSIO SASSE DOS SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=272"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"422: COORDENA\u00c7\u00c3O DE INFRAESTRUTURA JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=422"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1430,"id_servidor":773,"id_atividade":190,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":256,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"773: JANE MARLIZE ROPKE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=773"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"256: CHEFIA DE GABINETE SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=256"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2275,"id_servidor":2101,"id_atividade":189,"inicio":"2017-03-01","id_unidade":755,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2101: GRACIELA FAGUNDES RODRIGUES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2101"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"755: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=755"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2401,"id_servidor":2689,"id_atividade":189,"inicio":"2017-09-28","id_unidade":392,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2689: ASTOR JOAO SCHONELL JUNIOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2689"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"392: COORD EIXO TECNOL PROD ALIMENT\u00cdCIA JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=392"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2295,"id_servidor":1735,"id_atividade":189,"inicio":"2017-04-10","id_unidade":532,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1735: DENIZARD PAULO CARVALHO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1735"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"532: COORD.DE EIXO TECN.INFRAESTRUTURA PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=532"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2583,"id_servidor":545,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":819,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"545: ERIC TADIELLO BELTRAO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=545"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"819: CURSO T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA - SUBS - SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=819"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1915,"id_servidor":1567,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-01-17","id_unidade":426,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"1567: SILVIA REGINA MONTAGNER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1567"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"426: DIRETORIA DE ENSINO JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=426"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":1660,"id_servidor":695,"id_atividade":192,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":124,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"695: GUSTAVO LOTICI HENNIG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=695"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"124: DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=124"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2586,"id_servidor":1976,"id_atividade":189,"inicio":"2018-07-23","id_unidade":204,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1976: GLAUCIA OLIVEIRA ISLABAO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1976"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"204: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=204"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2342,"id_servidor":393,"id_atividade":189,"inicio":"2017-06-05","id_unidade":446,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"393: DANIEL BIAZUS MASSOCO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=393"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"446: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=446"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1797,"id_servidor":932,"id_atividade":103,"inicio":"2015-03-30","id_unidade":709,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"932: KERLEN BEZZI ENGERS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=932"},"id_atividade":{"title":"103: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=103"},"id_unidade":{"title":"709: LICENCIATURA EM CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=709"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1854,"id_servidor":941,"id_atividade":189,"inicio":"2015-07-01","id_unidade":713,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"941: LARA TACIANA BIGUELINI WAGNER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=941"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"713: CURSO SUPERIOR TEC SISTEMAS INTERNET SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=713"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2421,"id_servidor":1856,"id_atividade":109,"inicio":"2017-10-23","id_unidade":257,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"1856: EVANDRO DE ALMEIDA LOPES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1856"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"257: ASSESSORIAS SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=257"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2562,"id_servidor":1997,"id_atividade":189,"inicio":"2018-06-13","id_unidade":625,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1997: JULIANA LIMANA MALAVOLTA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1997"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"625: LICENC EDUC CAMPO-CI\u00caNCIAS NATUREZA JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=625"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2587,"id_servidor":760,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":801,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"760: JAIRO DIEFENBACH","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=760"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"801: T\u00c9CNICO EM ZOOTECNIA - PRESENCIAL - SUBSEQUENTE - SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=801"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2605,"id_servidor":835,"id_atividade":189,"inicio":"2018-09-11","id_unidade":727,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"835: JONATHAN SIMONIN SALES DA SILVA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=835"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"727: COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=727"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2607,"id_servidor":109,"id_atividade":34852,"inicio":"2018-11-13","id_unidade":187,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"109: ANA PAULA DA SILVEIRA RIBEIRO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=109"},"id_atividade":{"title":"34852: DIRETOR DE UNIDADE DE ENSINO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34852"},"id_unidade":{"title":"187: DIRETORIA DE ENSINO AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=187"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2145,"id_servidor":2121,"id_atividade":192,"inicio":"2016-10-28","id_unidade":253,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"2121: RENATA ROTTA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2121"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"253: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=253"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2499,"id_servidor":2530,"id_atividade":109,"inicio":"2018-04-02","id_unidade":678,"id_nivel_designacao":7,"links":{"id_servidor":{"title":"2530: BERVEY SCHWERZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2530"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"678: ASSESSORIAS RT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=678"},"id_nivel_designacao":{"title":"7: FG-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=7"}}},{"id_designacao":2327,"id_servidor":1878,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":345,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1878: MARCIO DOS SANTOS BERGMANN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1878"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"345: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=345"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2277,"id_servidor":888,"id_atividade":192,"inicio":"2017-02-01","id_unidade":90,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"888: JOZE MEDIANEIRA DOS SANTOS DE ANDRADE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=888"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"90: DIRETORIA DE ENSINO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=90"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2402,"id_servidor":484,"id_atividade":189,"inicio":"2017-08-22","id_unidade":521,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"484: EDSON MACHADO FUMAGALLI JUNIOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=484"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"521: CURSO DE TECNOLOGIA ADS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=521"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2615,"id_servidor":2721,"id_atividade":189,"inicio":"2018-10-22","id_unidade":743,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2721: RICARDO BRANDAO MANSILHA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2721"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"743: COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO BACHARELADO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=743"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1991,"id_servidor":2311,"id_atividade":189,"inicio":"2016-05-04","id_unidade":272,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2311: JULIANE OBEROFFER SANTOS DA ROSA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2311"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"272: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=272"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2279,"id_servidor":985,"id_atividade":189,"inicio":"2017-03-01","id_unidade":301,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"985: LEONIDAS LUIZ RUBIANO DE ASSUNCAO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=985"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"301: COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=301"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2595,"id_servidor":2146,"id_atividade":189,"inicio":"2018-09-03","id_unidade":53,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2146: CADIANI LANES GARCEZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2146"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"53: SECRETARIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=53"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1963,"id_servidor":180,"id_atividade":123,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":103,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"180: ARTHUR PEREIRA FRANTZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=180"},"id_atividade":{"title":"123: PRO-REITOR(A)","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=123"},"id_unidade":{"title":"103: PR\u00d3-REITORIA DE PESQ.P\u00d3S-GRAD.E INOVA\u00c7\u00c3O","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=103"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2366,"id_servidor":335,"id_atividade":189,"inicio":"2017-08-01","id_unidade":436,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"335: CLEBER LIXINSKI DE LIMA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=335"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"436: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=436"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2123,"id_servidor":2089,"id_atividade":192,"inicio":"2016-10-31","id_unidade":243,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"2089: ANELISE DA SILVA CRUZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2089"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"243: DIRETORIA DE PESQ. EXT. E PRODU\u00c7\u00c3O SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=243"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2025,"id_servidor":2409,"id_atividade":189,"inicio":"2016-07-29","id_unidade":320,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2409: VAGNE ATEZEL GAMPERT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2409"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"320: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=320"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2296,"id_servidor":2308,"id_atividade":189,"inicio":"2017-04-10","id_unidade":494,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2308: GISELE ROCHA PAIM","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2308"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"494: COORD.DE EIXO TECN.INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUN JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=494"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2111,"id_servidor":49,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":333,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"49: ALESSANDRO CALLAI BAZZAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=49"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"333: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=333"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2392,"id_servidor":2536,"id_atividade":34669,"inicio":"2017-09-06","id_unidade":386,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"2536: MARLOVA GIULIANI GARCIA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2536"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"386: DIRETORIA DE ENSINO JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=386"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2297,"id_servidor":720,"id_atividade":192,"inicio":"2017-03-20","id_unidade":92,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"720: HERMES GILBER UBERTI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=720"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"92: DIRETORIA DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=92"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1935,"id_servidor":2220,"id_atividade":189,"inicio":"2016-01-08","id_unidade":733,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2220: MARCIO GIOVANE TRENTIN BISOGNIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2220"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"733: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=733"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2636,"id_servidor":109,"id_atividade":192,"inicio":"2016-12-02","id_unidade":174,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"109: ANA PAULA DA SILVEIRA RIBEIRO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=109"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"174: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL - AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=174"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2367,"id_servidor":391,"id_atividade":34669,"inicio":"2017-07-31","id_unidade":160,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"391: DALVA CONCEICAO ANTUNES PILLAR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=391"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"160: DIRETORIA DE PLAN. E DESENV. INST. SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=160"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2361,"id_servidor":558,"id_atividade":189,"inicio":"2017-08-03","id_unidade":327,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"558: EVANDRO VANDERLEI STEFFEN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=558"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"327: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=327"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2464,"id_servidor":2000,"id_atividade":189,"inicio":"2018-01-01","id_unidade":443,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"2000: KELVIS LONGHI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2000"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"443: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=443"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2093,"id_servidor":2424,"id_atividade":109,"inicio":"2016-09-06","id_unidade":756,"id_nivel_designacao":8,"links":{"id_servidor":{"title":"2424: DANIEL VEIGA OLIVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2424"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"756: ASSESSORIAS FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=756"},"id_nivel_designacao":{"title":"8: FG-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=8"}}},{"id_designacao":2344,"id_servidor":984,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-14","id_unidade":458,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"984: LEONI SACK DE LIMA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=984"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"458: COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=458"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2343,"id_servidor":2151,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-31","id_unidade":476,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2151: FERNANDA MARTINI DE ANDRADE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2151"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"476: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=476"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2029,"id_servidor":1853,"id_atividade":189,"inicio":"2016-07-29","id_unidade":299,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1853: ELIZANGELA SULZBACH PASA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1853"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"299: COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=299"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2465,"id_servidor":2830,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-01","id_unidade":72,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2830: LUIS CARLOS DICK","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2830"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"72: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=72"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2114,"id_servidor":2171,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":682,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"2171: BRUNO BATISTA BONIATI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2171"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"682: DIRETORIA DE ENSINO FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=682"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2406,"id_servidor":1001,"id_atividade":189,"inicio":"2017-09-01","id_unidade":259,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1001: LIDIANE KASPER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1001"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"259: COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=259"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1959,"id_servidor":695,"id_atividade":123,"inicio":"2016-01-01","id_unidade":116,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"695: GUSTAVO LOTICI HENNIG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=695"},"id_atividade":{"title":"123: PRO-REITOR(A)","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=123"},"id_unidade":{"title":"116: PR\u00d3-REITORIA DE DESENV.INSTITUCIONAL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=116"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2423,"id_servidor":2435,"id_atividade":189,"inicio":"2017-10-30","id_unidade":760,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2435: LIANA NOLIBOS RODRIGUES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2435"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"760: SETOR DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL URUG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=760"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2094,"id_servidor":423,"id_atividade":189,"inicio":"2016-09-06","id_unidade":79,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"423: DEBORA PINHEIRO SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=423"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"79: SETOR DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=79"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2299,"id_servidor":2656,"id_atividade":189,"inicio":"2017-04-05","id_unidade":383,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2656: LARISSA NUNES PEIXOTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2656"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"383: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=383"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2637,"id_servidor":2230,"id_atividade":192,"inicio":"2019-02-11","id_unidade":97,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"2230: DANIELA DRESSLER DAMBROS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2230"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"97: DIRETORIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u00c0 DIST\u00c2NCIA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=97"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2007,"id_servidor":1474,"id_atividade":189,"inicio":"2016-05-30","id_unidade":615,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1474: ROGERIO LUIS REOLON ANESE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1474"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"615: CURSO TECNOLOGIA EM GEST\u00c3O P\u00daBLICA SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=615"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2322,"id_servidor":2176,"id_atividade":189,"inicio":"2016-03-07","id_unidade":686,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2176: KATIA ZARDO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2176"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"686: COORDENA\u00c7\u00c3O DO EIXO TECNOL\u00d3GICO RECURSOS NATURAIS FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=686"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2028,"id_servidor":1945,"id_atividade":189,"inicio":"2016-07-29","id_unidade":309,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1945: DEYSE LILY KUHN CLAAS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1945"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"309: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTROS ACAD\u00caMICOS SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=309"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2596,"id_servidor":1927,"id_atividade":189,"inicio":"2018-09-03","id_unidade":629,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1927: CARLA LUCIANE KLOS SCHONINGER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1927"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"629: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PROEJA PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=629"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1839,"id_servidor":602,"id_atividade":189,"inicio":"2015-04-18","id_unidade":708,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"602: FERNANDA CONRAD RIGO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=602"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"708: BACHARELADO EM ARQUITETURA E URB.SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=708"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2042,"id_servidor":261,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-09-01","id_unidade":239,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"261: CAROLINA AQUINO DE AQUINO ANKLAM","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=261"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"239: DIRETORIA DE PLAN. E DESENV. INST. SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=239"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2368,"id_servidor":403,"id_atividade":189,"inicio":"2017-08-04","id_unidade":380,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"403: DANIEL SFREDDO DALLA VALLE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=403"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"380: COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=380"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2047,"id_servidor":521,"id_atividade":109,"inicio":"2016-08-24","id_unidade":678,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"521: ELISEO SALVATIERRA GIMENES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=521"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"678: ASSESSORIAS RT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=678"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2049,"id_servidor":631,"id_atividade":189,"inicio":"2016-08-24","id_unidade":424,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"631: FRANCISCO AIRTON HARTMANN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=631"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"424: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIMONIO JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=424"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2101,"id_servidor":2312,"id_atividade":189,"inicio":"2016-09-27","id_unidade":488,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2312: KARLISE SOARES NASCIMENTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2312"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"488: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=488"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2124,"id_servidor":233,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":213,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"233: CARLA TATIANA ZAPPE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=233"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"213: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=213"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2377,"id_servidor":148,"id_atividade":189,"inicio":"2017-08-22","id_unidade":508,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"148: ANDRIELI HEDLUND BANDEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=148"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"508: COORD.DE EIXO TECN.RECURSOS NATURAIS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=508"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2597,"id_servidor":381,"id_atividade":189,"inicio":"2018-08-22","id_unidade":408,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"381: CRISTINA TURCHIELLO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=381"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"408: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=408"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2409,"id_servidor":2027,"id_atividade":189,"inicio":"2017-08-15","id_unidade":500,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2027: MARIANA DURIGON","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2027"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"500: CURSO DE LICENC.EM CI\u00caNC.BIOL\u00d3GICAS JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=500"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2170,"id_servidor":503,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-18","id_unidade":149,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"503: ELIANA ZEN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=503"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"149: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=149"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2412,"id_servidor":2046,"id_atividade":189,"inicio":"2017-09-04","id_unidade":244,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"2046: PRISCILA GUALBERTO DE LIMA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2046"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"244: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQ. P\u00d3S-GRAD. E INOVA\u00c7\u00c3O SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=244"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2413,"id_servidor":2057,"id_atividade":189,"inicio":"2017-01-02","id_unidade":479,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2057: RODRIGO THOMAS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2057"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"479: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=479"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2175,"id_servidor":814,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-18","id_unidade":148,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"814: JOAO FLAVIO COGO CARVALHO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=814"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"148: DIRETORIA DE ENSINO SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=148"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2183,"id_servidor":1456,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-17","id_unidade":158,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1456: RODRIGO DOS SANTOS GODOI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1456"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"158: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTILSVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=158"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2189,"id_servidor":1490,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-12-13","id_unidade":452,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"1490: ROSANE RODRIGUES PAGNO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1490"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"452: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=452"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2132,"id_servidor":557,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":168,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"557: EVANDRO JOST","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=557"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"168: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=168"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1952,"id_servidor":220,"id_atividade":112,"inicio":"2012-11-21","id_unidade":672,"id_nivel_designacao":1,"links":{"id_servidor":{"title":"220: CARLA COMERLATO JARDIM","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=220"},"id_atividade":{"title":"112: REITOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=112"},"id_unidade":{"title":"672: INSTITUTO FEDERAL FARROUPILHA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=672"},"id_nivel_designacao":{"title":"1: CD-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=1"}}},{"id_designacao":2608,"id_servidor":2825,"id_atividade":35990,"inicio":"2018-10-01","id_unidade":840,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2825: ANDREIA DOS SANTOS SACHETE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2825"},"id_atividade":{"title":"35990: COORDENADOR I","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=35990"},"id_unidade":{"title":"840: CURSO T\u00c9CNICO EM AGROINDUSTRIA - INTEGRADO - AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=840"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2044,"id_servidor":395,"id_atividade":189,"inicio":"2016-08-24","id_unidade":157,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"395: DANIEL BOEMO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=395"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"157: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=157"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2300,"id_servidor":1000,"id_atividade":189,"inicio":"2017-04-01","id_unidade":596,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1000: LIDIANE CRISTINE WALTER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1000"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"596: CURSO DE TECNOLOGIA EM AGRONEG\u00d3CIO SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=596"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2245,"id_servidor":1247,"id_atividade":189,"inicio":"2016-08-25","id_unidade":146,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1247: MAURICIO IVO BAYER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1247"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"146: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=146"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2077,"id_servidor":1899,"id_atividade":109,"inicio":"2016-08-13","id_unidade":416,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"1899: TANIA VARINI LOPES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1899"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"416: ASSESSORIAS JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=416"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2095,"id_servidor":436,"id_atividade":189,"inicio":"2016-09-14","id_unidade":567,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"436: DENIS DA SILVA GARCIA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=436"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"567: COORD DE EIXO TEC TUR.,HOSP.E LAZER SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=567"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1740,"id_servidor":1580,"id_atividade":189,"inicio":"2014-11-11","id_unidade":545,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1580: SIRLEI RIGODANZO KOSLOWSKI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1580"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"545: COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO TECNOLOGIA EM SISTEMAS PARA INTERNET PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=545"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2405,"id_servidor":2316,"id_atividade":189,"inicio":"2017-02-10","id_unidade":471,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2316: LICIARA DAIANE ZWAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2316"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"471: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=471"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2168,"id_servidor":432,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-18","id_unidade":134,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"432: DEIVID DUTRA DE OLIVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=432"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"134: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=134"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2191,"id_servidor":465,"id_atividade":974,"inicio":"2016-12-13","id_unidade":455,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"465: DIONEI JOAO ZAVISLAK","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=465"},"id_atividade":{"title":"974: CHEFE DE GABINETE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=974"},"id_unidade":{"title":"455: CHEFIA DE GABINETE SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=455"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2408,"id_servidor":1088,"id_atividade":189,"inicio":"2017-09-25","id_unidade":289,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1088: MAIDI JAHN KARNIKOWSKI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1088"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"289: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=289"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2218,"id_servidor":1834,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-21","id_unidade":468,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1834: ANDREA LUCIANA FIDELES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1834"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"468: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTROS ACAD\u00caMICOS SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=468"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2247,"id_servidor":2321,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-14","id_unidade":675,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2321: RAFAEL SILVESTRI SERPA HEINZE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2321"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"675: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO URUG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=675"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2089,"id_servidor":220,"id_atividade":112,"inicio":"2012-11-19","id_unidade":1,"id_nivel_designacao":1,"links":{"id_servidor":{"title":"220: CARLA COMERLATO JARDIM","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=220"},"id_atividade":{"title":"112: REITOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=112"},"id_unidade":{"title":"1: REITORIA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=1"},"id_nivel_designacao":{"title":"1: CD-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=1"}}},{"id_designacao":2169,"id_servidor":2094,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-01","id_unidade":674,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"2094: DIELY VALIM DOS SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2094"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"674: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ENSINO, PESQUISA E EXTENS\u00c3O URUG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=674"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2179,"id_servidor":1878,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-02","id_unidade":345,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1878: MARCIO DOS SANTOS BERGMANN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1878"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"345: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=345"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2127,"id_servidor":2200,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-10-27","id_unidade":681,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"2200: CARLOS GUILHERME TROMBETTA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2200"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"681: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=681"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2134,"id_servidor":648,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":229,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"648: GERSON LUIS DOS SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=648"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"229: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTROS ACAD\u00caMICOS SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=229"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2568,"id_servidor":2818,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-15","id_unidade":803,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2818: MARIELI TEREZINHA KRAMPE MACHADO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2818"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"803: T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM - SUBSEQUENTE - SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=803"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2630,"id_servidor":1243,"id_atividade":189,"inicio":"2019-01-01","id_unidade":831,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1243: MAURICEIA GREICI DE OLIVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1243"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"831: CURSO T\u00c9CNICO EM ALIMENTOS - INT - SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=831"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2588,"id_servidor":2953,"id_atividade":189,"inicio":"2018-07-04","id_unidade":460,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2953: MARCELO DA SILVA ANDREAZZA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2953"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"460: COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=460"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2407,"id_servidor":1056,"id_atividade":189,"inicio":"2017-01-01","id_unidade":363,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"1056: LUCILENE LOSCH DE OLIVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1056"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"363: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=363"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2411,"id_servidor":1339,"id_atividade":189,"inicio":"2017-10-02","id_unidade":188,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1339: PATRICIA ALESSANDRA MENEGUZZI METZ DONICHT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1339"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"188: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=188"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2638,"id_servidor":1908,"id_atividade":103,"inicio":"2018-07-12","id_unidade":460,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1908: ADRIANA CLARICE HENNING","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1908"},"id_atividade":{"title":"103: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=103"},"id_unidade":{"title":"460: COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=460"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2531,"id_servidor":110,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":637,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"110: ANA PAULA DE SOUZA REZER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=110"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"637: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PROEJA SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=637"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2229,"id_servidor":2271,"id_atividade":190,"inicio":"2016-12-23","id_unidade":696,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"2271: CEZAR AUGUSTO MAUTONE PEDROSO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2271"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"696: SETOR DE REGISTROS ACADEMICOS URUG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=696"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2425,"id_servidor":2323,"id_atividade":189,"inicio":"2017-10-31","id_unidade":120,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2323: SANDRA MERLO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2323"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"120: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=120"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2233,"id_servidor":2096,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-13","id_unidade":529,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2096: EVERTON LUTZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2096"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"529: COORDENA\u00c7\u00c3O DO EIXO TECNOL\u00d3GICO INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=529"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2236,"id_servidor":1973,"id_atividade":34669,"inicio":"2017-01-01","id_unidade":362,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1973: GERSON AZULIM MULLER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1973"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"362: DIRETORIA DE PESQUISA, EXTENS\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=362"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2426,"id_servidor":1642,"id_atividade":189,"inicio":"2017-10-30","id_unidade":480,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1642: TIAGO BENETTI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1642"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"480: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=480"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2171,"id_servidor":639,"id_atividade":190,"inicio":"2016-11-17","id_unidade":137,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"639: GABRIEL ADOLFO GARCIA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=639"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"137: CHEFIA DE GABINETE SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=137"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2080,"id_servidor":2454,"id_atividade":189,"inicio":"2016-08-23","id_unidade":732,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2454: TIAGO PERLIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2454"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"732: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=732"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2096,"id_servidor":685,"id_atividade":189,"inicio":"2016-09-15","id_unidade":633,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"685: GUILHERME PIVOTTO BORTOLOTTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=685"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"633: COORDENA\u00c7\u00c3O PROEJA SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=633"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1956,"id_servidor":2177,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":735,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"2177: LISANDRA PINTO DELLA FLORA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2177"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"735: DIRETORIA DE PESQUISA, EXTENS\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=735"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2147,"id_servidor":1466,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-04","id_unidade":280,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1466: ROGER HERPICH","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1466"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"280: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=280"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2128,"id_servidor":328,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":170,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"328: CLAUDIO RAIMUNDO DE BASTOS BRASIL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=328"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"170: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=170"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2228,"id_servidor":1920,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-13","id_unidade":546,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1920: ANNA MARIA DEOBALD","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1920"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"546: COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO LICENCIATURA EM QU\u00cdMICA PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=546"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2251,"id_servidor":2157,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-23","id_unidade":196,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2157: RUMENIGUE HOHEMBERGER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2157"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"196: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=196"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2388,"id_servidor":2011,"id_atividade":189,"inicio":"2017-01-01","id_unidade":762,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"2011: LUIS NILTO BRUM MARTINS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2011"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"762: SETOR DE INFRAESTRUTURA URUG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=762"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2358,"id_servidor":2316,"id_atividade":189,"inicio":"2017-02-11","id_unidade":471,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2316: LICIARA DAIANE ZWAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2316"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"471: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=471"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2303,"id_servidor":2566,"id_atividade":190,"inicio":"2017-03-24","id_unidade":375,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2566: MELISSA REGHELIN GASTALDO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2566"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"375: CHEFIA DE GABINETE JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=375"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2097,"id_servidor":733,"id_atividade":189,"inicio":"2016-08-24","id_unidade":185,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"733: IONE TEREZINHA GARCIA CORREA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=733"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"185: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=185"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2472,"id_servidor":1838,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-15","id_unidade":228,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1838: BIANCA BUENO AMBROSINI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1838"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"228: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=228"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2474,"id_servidor":373,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-02","id_unidade":387,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"373: CRISTINA ANGONESI ZBOROWSKI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=373"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"387: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=387"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2305,"id_servidor":1427,"id_atividade":189,"inicio":"2017-04-01","id_unidade":597,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1427: RENIRA CARLA SOARES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1427"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"597: LICENCIATURA EM COMPUTA\u00c7\u00c3O SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=597"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2237,"id_servidor":659,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-18","id_unidade":139,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"659: GILSON EDO ALVES PARODES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=659"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"139: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=139"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":1984,"id_servidor":1828,"id_atividade":190,"inicio":"2016-05-04","id_unidade":143,"id_nivel_designacao":7,"links":{"id_servidor":{"title":"1828: ALEX RODRIGO BRONDANI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1828"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"143: SETOR DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=143"},"id_nivel_designacao":{"title":"7: FG-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=7"}}},{"id_designacao":2238,"id_servidor":871,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-16","id_unidade":209,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"871: JOSEANE ERBICE DOS SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=871"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"209: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=209"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2389,"id_servidor":2019,"id_atividade":189,"inicio":"2017-09-04","id_unidade":341,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2019: MARCIA SCHOLTEN PRASS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2019"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"341: COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=341"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2390,"id_servidor":2020,"id_atividade":189,"inicio":"2017-09-11","id_unidade":176,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2020: MARCIELE PEUCKERT LUCHER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2020"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"176: CHEFIA DE GABINETE AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=176"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2048,"id_servidor":625,"id_atividade":189,"inicio":"2016-08-24","id_unidade":276,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"625: FRANCIELE MEINERZ FORIGO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=625"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"276: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=276"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2054,"id_servidor":1994,"id_atividade":190,"inicio":"2016-08-04","id_unidade":208,"id_nivel_designacao":8,"links":{"id_servidor":{"title":"1994: JOSE SIQUEIRA BENITES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1994"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"208: SETOR DE PRODU\u00c7\u00c3O AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=208"},"id_nivel_designacao":{"title":"8: FG-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=8"}}},{"id_designacao":2331,"id_servidor":34,"id_atividade":189,"inicio":"2016-02-17","id_unidade":725,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"34: ALBERTO PAHIM GALLI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=34"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"725: COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO TECNOLOGIA EM PRODU\u00c7\u00c3O DE GR\u00c3OS PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=725"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2130,"id_servidor":2457,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-10-31","id_unidade":731,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"2457: DEIVID GUARESCHI FAGUNDES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2457"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"731: DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=731"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2173,"id_servidor":699,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-17","id_unidade":142,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"699: GUSTAVO REIS SAN MARTIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=699"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"142: COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=142"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2185,"id_servidor":1619,"id_atividade":190,"inicio":"2016-11-18","id_unidade":171,"id_nivel_designacao":8,"links":{"id_servidor":{"title":"1619: TATIANA MENEZES DA SILVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1619"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"171: SETOR DE ESTAGIOS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=171"},"id_nivel_designacao":{"title":"8: FG-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=8"}}},{"id_designacao":2180,"id_servidor":1188,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-18","id_unidade":162,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1188: MARIA REGINA DA SILVA FERNANDES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1188"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"162: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=162"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2384,"id_servidor":1981,"id_atividade":189,"inicio":"2017-08-22","id_unidade":509,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1981: IVERTON ADAO DA SILVA DOS SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1981"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"509: COORD.DE EIXO TECN.INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUN AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=509"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2306,"id_servidor":2155,"id_atividade":189,"inicio":"2017-03-23","id_unidade":462,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2155: ROBERTO LEAL SCHNEIDER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2155"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"462: COORDENA\u00c7\u00c3O DE INFRAESTRUTURA SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=462"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1773,"id_servidor":20,"id_atividade":179,"inicio":"2015-02-12","id_unidade":111,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"20: ADRIANO BRUM FONTOURA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=20"},"id_atividade":{"title":"179: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=179"},"id_unidade":{"title":"111: DIRETORIA DE EXTENS\u00c3O","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=111"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2416,"id_servidor":1617,"id_atividade":189,"inicio":"2017-10-16","id_unidade":448,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1617: TATIANA APARECIDA BALEM","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1617"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"448: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=448"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2055,"id_servidor":1870,"id_atividade":109,"inicio":"2016-08-27","id_unidade":297,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"1870: JULIANO VIVIAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1870"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"297: ASSESSORIAS SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=297"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2599,"id_servidor":2857,"id_atividade":189,"inicio":"2018-08-21","id_unidade":403,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"2857: KLAUS TESSER MARTIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2857"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"403: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=403"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2589,"id_servidor":1125,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-07-17","id_unidade":307,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"1125: MARCIA MARIA BRISCH SCHNEIDER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1125"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"307: DIRETORIA DE ENSINO SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=307"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2592,"id_servidor":1458,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":818,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1458: RODRIGO ELESBAO DE ALMEIDA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1458"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"818: CURSO T\u00c9CNICO EM AGRICULTURA - SUBSEQUENTE -SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=818"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2051,"id_servidor":793,"id_atividade":189,"inicio":"2016-08-31","id_unidade":241,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"793: JEFERSON KOHLER KUNZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=793"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"241: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=241"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2065,"id_servidor":2154,"id_atividade":190,"inicio":"2016-08-23","id_unidade":469,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"2154: MEDIANEIRA DA GRACA GELATI WEYH","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2154"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"469: SETOR DE ASSESSORIA PEDAG\u00d3GICO SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=469"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2131,"id_servidor":1852,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":224,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1852: ELIAS DA SILVA ROBALLO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1852"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"224: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=224"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2184,"id_servidor":1459,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-22","id_unidade":174,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"1459: RODRIGO FERREIRA MACHADO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1459"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"174: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL - AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=174"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2242,"id_servidor":994,"id_atividade":189,"inicio":"2017-01-06","id_unidade":121,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"994: LIANA DOS SANTOS GOMES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=994"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"121: COORDENA\u00c7\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=121"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2394,"id_servidor":1249,"id_atividade":189,"inicio":"2017-07-14","id_unidade":618,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1249: MAURO JANNER MARTINS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1249"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"618: LICENCIATURA EM QU\u00cdMICA SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=618"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2334,"id_servidor":2383,"id_atividade":189,"inicio":"2016-01-04","id_unidade":714,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2383: ANDRE FIORIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2383"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"714: COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO TECNOLOGIA EM SISTEMAS PARA INTERNET FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=714"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2133,"id_servidor":579,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-02","id_unidade":164,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"579: FABIANO DAMASCENO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=579"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"164: DIRETORIA DE PESQ. EXT. E PRODU\u00c7\u00c3O SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=164"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2590,"id_servidor":1245,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-07-17","id_unidade":402,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1245: MAURICIO GUERRA BANDINELLI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1245"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"402: DIRETORIA DE PESQ. EXT. E PRODU\u00c7\u00c3O JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=402"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2059,"id_servidor":2443,"id_atividade":189,"inicio":"2016-08-09","id_unidade":736,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2443: MARCELO LUIZ SEIBERT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2443"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"736: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=736"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2074,"id_servidor":1432,"id_atividade":109,"inicio":"2016-08-24","id_unidade":678,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1432: RICARDO FERREIRA RENK","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1432"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"678: ASSESSORIAS RT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=678"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2106,"id_servidor":1895,"id_atividade":189,"inicio":"2016-09-24","id_unidade":757,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1895: RAQUEL DA SILVA GOULARTE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1895"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"757: COORDENA\u00c7\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=757"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2138,"id_servidor":1872,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":249,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1872: LAIANE FRESCURA FLORES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1872"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"249: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=249"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1953,"id_servidor":313,"id_atividade":189,"inicio":"2015-06-04","id_unidade":361,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"313: CLAUDIA BORGES DE OLIVEIRA LITZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=313"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"361: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=361"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2601,"id_servidor":1371,"id_atividade":189,"inicio":"2018-08-21","id_unidade":382,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1371: PAULO ROGERIO CALDEIRA DOS SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1371"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"382: COORDENA\u00c7\u00c3O DE INFRAESTRUTURA JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=382"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2141,"id_servidor":1086,"id_atividade":192,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":218,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1086: MAICON DA SILVA CAMARGO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1086"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"218: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=218"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2142,"id_servidor":2180,"id_atividade":189,"inicio":"2016-10-31","id_unidade":683,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2180: MARCIA REJANE KRISTIUK ZANCAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2180"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"683: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=683"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2621,"id_servidor":313,"id_atividade":179,"inicio":"2018-08-01","id_unidade":359,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"313: CLAUDIA BORGES DE OLIVEIRA LITZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=313"},"id_atividade":{"title":"179: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=179"},"id_unidade":{"title":"359: DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=359"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1313,"id_servidor":80,"id_atividade":189,"inicio":"2014-06-09","id_unidade":353,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"80: ALINE MACHADO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=80"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"353: COORD.DE EIXO TECN. PRODU\u00c7\u00c3O IND. PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=353"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1338,"id_servidor":1719,"id_atividade":189,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":504,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1719: CAMILA COLETTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1719"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"504: BACHARELADO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=504"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1335,"id_servidor":192,"id_atividade":189,"inicio":"2014-03-14","id_unidade":520,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"192: BENTO ALVENIR DORNELLES DE LIMA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=192"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"520: CURSO TECNOLOGIA EM PRODU\u00c7\u00c3O DE GR\u00c3OS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=520"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1365,"id_servidor":352,"id_atividade":190,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":428,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"352: CRISTIANE AMBROS GUERCH","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=352"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"428: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTROS ACAD\u00caMICOS JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=428"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2144,"id_servidor":1775,"id_atividade":192,"inicio":"2016-11-04","id_unidade":279,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1775: MELISSA WALTER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1775"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"279: DIRETORIA DE PLAN. E DESENV. INST. SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=279"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1330,"id_servidor":163,"id_atividade":189,"inicio":"2014-03-12","id_unidade":223,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"163: ANTONIO CANDIDO SILVA DA SILVA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=163"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"223: COORDENA\u00c7\u00c3O DE INFRAESTRUTURA SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=223"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1364,"id_servidor":348,"id_atividade":190,"inicio":"2014-03-14","id_unidade":184,"id_nivel_designacao":7,"links":{"id_servidor":{"title":"348: CLOVIS ADALBERTO DOS SANTOS SILVA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=348"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"184: ASSESSORIAS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=184"},"id_nivel_designacao":{"title":"7: FG-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=7"}}},{"id_designacao":1300,"id_servidor":12,"id_atividade":192,"inicio":"2014-08-08","id_unidade":283,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"12: ADRIANA APARECIDA HANSEL MICHELOTTI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=12"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"283: DIRETORIA DE PESQUISA, EXTENS\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=283"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1319,"id_servidor":120,"id_atividade":192,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":267,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"120: ANALICE MARCHEZAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=120"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"267: DIRETORIA DE ENSINO SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=267"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":1368,"id_servidor":370,"id_atividade":192,"inicio":"2014-03-13","id_unidade":319,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"370: CRISTIANO NUNES DOS SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=370"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"319: DIRETORIA DE PLAN. E DESENV. INST. SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=319"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1327,"id_servidor":152,"id_atividade":190,"inicio":"2014-01-21","id_unidade":52,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"152: ANGELA MARIA ANDRADE MARINHO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=152"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"52: GABINETE DO(A) REITOR(A)","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=52"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1646,"id_servidor":389,"id_atividade":189,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":94,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"389: DAIELE ZUQUETTO ROSA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=389"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"94: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSESSORIA PEDAG\u00d3GICA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=94"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1607,"id_servidor":1660,"id_atividade":189,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":418,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1660: VALERIO ARMANDO DE MIRANDA VIEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1660"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"418: COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=418"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2149,"id_servidor":2572,"id_atividade":189,"inicio":"2016-11-01","id_unidade":219,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2572: SAULO EDER DA ROCHA MAZZUCO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2572"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"219: COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=219"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1381,"id_servidor":433,"id_atividade":189,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":269,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"433: DELMAR JOSE LORSCHEITER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=433"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"269: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTROS ACAD\u00caMICOS SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=269"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1588,"id_servidor":1557,"id_atividade":189,"inicio":"2014-04-02","id_unidade":406,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1557: SIDNEI ANTONIO CATTELAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1557"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"406: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=406"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1466,"id_servidor":968,"id_atividade":190,"inicio":"2014-03-13","id_unidade":296,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"968: LEDIR MARINICE CORO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=968"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"296: CHEFIA DE GABINETE SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=296"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1391,"id_servidor":474,"id_atividade":192,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":442,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"474: DUILIO GUERRA BANDINELLI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=474"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"442: DIRETORIA DE PESQ. EXT. E PRODU\u00c7\u00c3O JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=442"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1490,"id_servidor":1073,"id_atividade":189,"inicio":"2014-03-14","id_unidade":183,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1073: LUIZ CARLOS TRINDADE DOS SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1073"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"183: COORDENA\u00c7\u00c3O DE INFRAESTRUTURA AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=183"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1493,"id_servidor":1085,"id_atividade":189,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":263,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1085: MAGNUS JAIME SCHEFFLER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1085"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"263: COORDENA\u00c7\u00c3O DE INFRAESTRUTURA SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=263"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1505,"id_servidor":1118,"id_atividade":189,"inicio":"2014-03-13","id_unidade":161,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1118: MARCIA CRISTINA FERNANDES CASSOL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1118"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"161: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=161"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1406,"id_servidor":586,"id_atividade":189,"inicio":"2014-06-01","id_unidade":399,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"586: FABIO JUNIOR GRIESANG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=586"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"399: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=399"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1463,"id_servidor":954,"id_atividade":192,"inicio":"2014-03-13","id_unidade":298,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"954: LEANDRA LEONI MARCHIORO RITTER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=954"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"298: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=298"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1535,"id_servidor":1282,"id_atividade":192,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":258,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1282: MIRIAN ROSANI CRIVELARO KOVHAUTT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1282"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"258: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=258"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2602,"id_servidor":1698,"id_atividade":189,"inicio":"2018-09-03","id_unidade":697,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1698: VIVIANE FLORES DE ALMEIDA HENNIG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1698"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"697: SECRETARIA DE GOVERNAN\u00c7A","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=697"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2639,"id_servidor":2954,"id_atividade":189,"inicio":"2018-10-10","id_unidade":192,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2954: MARIELE DA SILVA VIEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2954"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"192: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=192"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1417,"id_servidor":690,"id_atividade":192,"inicio":"2014-03-11","id_unidade":417,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"690: GUSTAVO CAUDURO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=690"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"417: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=417"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1401,"id_servidor":542,"id_atividade":190,"inicio":"2014-03-13","id_unidade":141,"id_nivel_designacao":7,"links":{"id_servidor":{"title":"542: ENRIETE COGO DOMINGUEZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=542"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"141: SETOR DE OR\u00c7AMENTO E FINA\u00c7AS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=141"},"id_nivel_designacao":{"title":"7: FG-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=7"}}},{"id_designacao":1615,"id_servidor":1692,"id_atividade":190,"inicio":"2014-03-13","id_unidade":159,"id_nivel_designacao":8,"links":{"id_servidor":{"title":"1692: VITOMAR DA SILVA BAUTZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1692"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"159: SETOR DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=159"},"id_nivel_designacao":{"title":"8: FG-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=8"}}},{"id_designacao":1627,"id_servidor":1830,"id_atividade":189,"inicio":"2014-09-29","id_unidade":349,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1830: ALINE BEATRIZ GERMANO SILVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1830"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"349: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTROS ACAD\u00caMICOS PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=349"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1420,"id_servidor":707,"id_atividade":190,"inicio":"2014-03-14","id_unidade":182,"id_nivel_designacao":7,"links":{"id_servidor":{"title":"707: HELEN DINAIR CHAGAS RODRIGUES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=707"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"182: SETOR DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=182"},"id_nivel_designacao":{"title":"7: FG-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=7"}}},{"id_designacao":2591,"id_servidor":1451,"id_atividade":189,"inicio":"2018-08-07","id_unidade":339,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1451: RODRIGO ANTONIO RODRIGUES ALVES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1451"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"339: COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=339"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1629,"id_servidor":104,"id_atividade":103,"inicio":"2014-09-29","id_unidade":321,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"104: ANA LUISA HENTGES LORENZON","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=104"},"id_atividade":{"title":"103: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=103"},"id_unidade":{"title":"321: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=321"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1636,"id_servidor":219,"id_atividade":192,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":97,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"219: CARLA CRISTIANE COSTA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=219"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"97: DIRETORIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u00c0 DIST\u00c2NCIA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=97"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1638,"id_servidor":248,"id_atividade":192,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":133,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"248: CARLOS EUGENIO RODRIGUES BALSEMAO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=248"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"133: DIRETORIA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE NOVAS UNIDADES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=133"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":1650,"id_servidor":450,"id_atividade":192,"inicio":"2014-10-02","id_unidade":70,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"450: DENIZE MARIA SOTT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=450"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"70: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=70"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":1672,"id_servidor":971,"id_atividade":36495,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":117,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"971: LEIZE BARBO NEMITZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=971"},"id_atividade":{"title":"36495: PESQUISADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=36495"},"id_unidade":{"title":"117: PROCURADORA INSTITUCIONAL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=117"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1697,"id_servidor":1778,"id_atividade":123,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":116,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"1778: NIDIA HERINGER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1778"},"id_atividade":{"title":"123: PRO-REITOR(A)","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=123"},"id_unidade":{"title":"116: PR\u00d3-REITORIA DE DESENV.INSTITUCIONAL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=116"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":1685,"id_servidor":1185,"id_atividade":189,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":112,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1185: MARIA LUCIA VIANA CARDOSO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1185"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"112: COORDENA\u00c7\u00c3O DE RELA\u00c7\u00d5ES INSTITUCIONAIS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=112"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1715,"id_servidor":1666,"id_atividade":123,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":69,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"1666: VANDERLEI JOSE PETTENON","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1666"},"id_atividade":{"title":"123: PRO-REITOR(A)","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=123"},"id_unidade":{"title":"69: PR\u00d3-REITORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=69"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":1689,"id_servidor":1220,"id_atividade":189,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":140,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1220: MARISETI MOSSI RODRIGUES DIAS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1220"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"140: COORDENA\u00c7\u00c3O DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=140"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1687,"id_servidor":1215,"id_atividade":189,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":51,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1215: MARILUCE BARCELLOS BRUM","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1215"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"51: PROCURADORIA FEDERAL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=51"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2593,"id_servidor":2598,"id_atividade":189,"inicio":"2018-08-06","id_unidade":308,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2598: SAMUEL ROBAERT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2598"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"308: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=308"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1664,"id_servidor":776,"id_atividade":189,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":91,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"776: JANETE MARIA DE CONTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=776"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"91: DIRETORIA DE GRADUA\u00c7\u00c3O","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=91"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1681,"id_servidor":1132,"id_atividade":189,"inicio":"2014-09-11","id_unidade":303,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1132: MARCIANO PERCINCULA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1132"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"303: COORDENA\u00c7\u00c3O DE INFRAESTRUTURA SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=303"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2481,"id_servidor":1877,"id_atividade":190,"inicio":"2018-03-01","id_unidade":740,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1877: LUCIMAURO FERNANDES DE MELO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1877"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"740: CHEFIA DE GABINETE FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=740"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1717,"id_servidor":1677,"id_atividade":34669,"inicio":"2014-10-01","id_unidade":293,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"1677: VERLAINE DENIZE BRASIL GERLACH","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1677"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"293: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=293"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2594,"id_servidor":2574,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-08-07","id_unidade":338,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"2574: TUANY POHL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2574"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"338: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=338"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":1309,"id_servidor":60,"id_atividade":192,"inicio":"2014-03-14","id_unidade":178,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"60: ALEXANDRE MACHADO DE MACHADO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=60"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"178: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=178"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":1731,"id_servidor":1867,"id_atividade":189,"inicio":"2014-10-13","id_unidade":86,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1867: JONATHAN SAIDELLES CORREA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1867"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"86: COORDENA\u00c7\u00c3O DE CONTRATOS E CONV\u00caNIOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=86"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1777,"id_servidor":270,"id_atividade":189,"inicio":"2015-02-19","id_unidade":710,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"270: CAROLINE LEUCHTENBERGER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=270"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"710: COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO LICENCIATURA EM CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=710"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1763,"id_servidor":784,"id_atividade":189,"inicio":"2015-02-02","id_unidade":327,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"784: JARBAS MACHADO DE MELO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=784"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"327: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=327"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2483,"id_servidor":1881,"id_atividade":189,"inicio":"2018-03-08","id_unidade":317,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1881: MARCOS CEZAR WOLLMANN SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1881"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"317: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=317"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":1791,"id_servidor":1407,"id_atividade":123,"inicio":"2015-02-12","id_unidade":110,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"1407: RAQUEL LUNARDI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1407"},"id_atividade":{"title":"123: PRO-REITOR(A)","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=123"},"id_unidade":{"title":"110: PR\u00d3-REITORIA DE EXTENS\u00c3O","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=110"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":1844,"id_servidor":1274,"id_atividade":111,"inicio":"2015-06-15","id_unidade":429,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"1274: MILTON CESAR BUZATA MACIEL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1274"},"id_atividade":{"title":"111: CHEFE DE SETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=111"},"id_unidade":{"title":"429: SETOR DE ASSESSORIA PEDAG\u00d3GICA JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=429"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":1824,"id_servidor":50,"id_atividade":189,"inicio":"2015-05-06","id_unidade":617,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"50: ALEX MARIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=50"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"617: CURSO TECNOL AN\u00c1LISE DESENV DE SIST SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=617"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1798,"id_servidor":1049,"id_atividade":189,"inicio":"2015-04-07","id_unidade":181,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1049: LUCIANO BORGES DE CASTRO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1049"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"181: COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=181"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1806,"id_servidor":475,"id_atividade":189,"inicio":"2015-04-15","id_unidade":523,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"475: EDENIR LUIS GRIMM","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=475"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"523: BACHARELADO EM ENGENHARIA AGRICOLA AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=523"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":1818,"id_servidor":2015,"id_atividade":189,"inicio":"2015-04-14","id_unidade":356,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2015: MAGNOS ROBERTO PIZZONI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2015"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"356: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=356"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1848,"id_servidor":1620,"id_atividade":189,"inicio":"2015-06-22","id_unidade":284,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"1620: TATIANA RAQUEL LOWE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1620"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"284: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=284"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":1857,"id_servidor":1486,"id_atividade":189,"inicio":"2015-07-15","id_unidade":83,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1486: ROSANE AREND","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1486"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"83: COORDENA\u00c7\u00c3O DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=83"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1859,"id_servidor":1879,"id_atividade":189,"inicio":"2015-08-18","id_unidade":192,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1879: MARCIO JESUS FERREIRA SONEGO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1879"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"192: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=192"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1862,"id_servidor":1780,"id_atividade":189,"inicio":"2015-10-13","id_unidade":200,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1780: PATRIC LINCOLN RAMIRES IZOLAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1780"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"200: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=200"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2418,"id_servidor":2144,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-31","id_unidade":467,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2144: ANDRESSA PERIPOLLI RODRIGUES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2144"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"467: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=467"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2611,"id_servidor":2565,"id_atividade":189,"inicio":"2018-10-16","id_unidade":692,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2565: LIA MACHADO DOS SANTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2565"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"692: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTROS ACADEMICOS FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=692"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2424,"id_servidor":1405,"id_atividade":189,"inicio":"2015-11-13","id_unidade":268,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1405: RAQUEL FERNANDA GHELLAR CANOVA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1405"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"268: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=268"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2325,"id_servidor":2612,"id_atividade":189,"inicio":"2017-03-23","id_unidade":584,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2612: LUCILLANA DE MORAES SILVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2612"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"584: LICENCIATURA EM F\u00cdSICA SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=584"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2427,"id_servidor":2144,"id_atividade":189,"inicio":"2016-12-29","id_unidade":467,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2144: ANDRESSA PERIPOLLI RODRIGUES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2144"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"467: COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ENSINO SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=467"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2429,"id_servidor":256,"id_atividade":189,"inicio":"2017-10-16","id_unidade":261,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"256: CARLOS THOME","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=256"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"261: COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=261"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2432,"id_servidor":659,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-11-17","id_unidade":139,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"659: GILSON EDO ALVES PARODES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=659"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"139: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=139"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2433,"id_servidor":1753,"id_atividade":34669,"inicio":"2017-12-01","id_unidade":673,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"1753: JOAO CARLOS DE CARVALHO E SILVA RIBEIRO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1753"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"673: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL URU","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=673"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2434,"id_servidor":2137,"id_atividade":189,"inicio":"2017-11-11","id_unidade":620,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2137: MARIELLE MEDEIROS DE SOUZA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2137"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"620: COORDENA\u00c7\u00c3O DO EIXO TECNOL\u00d3GICO CONTROLE E PROCESSOS INDUSTRIAIS JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=620"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2435,"id_servidor":1252,"id_atividade":109,"inicio":"2017-12-01","id_unidade":138,"id_nivel_designacao":7,"links":{"id_servidor":{"title":"1252: MAX JANOS MELLO CONTERATO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1252"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"138: ASSESSORIAS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=138"},"id_nivel_designacao":{"title":"7: FG-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=7"}}},{"id_designacao":2436,"id_servidor":2163,"id_atividade":189,"inicio":"2017-11-01","id_unidade":329,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2163: OSMAR LUIS FREITAG BENCKE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2163"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"329: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=329"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2437,"id_servidor":1591,"id_atividade":189,"inicio":"2017-12-01","id_unidade":165,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1591: SUZETE ROSSATO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1591"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"165: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=165"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2447,"id_servidor":1725,"id_atividade":189,"inicio":"2018-01-02","id_unidade":108,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1725: CHRISTIAN PUHLMANN BRACKMANN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1725"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"108: COORDENA\u00c7\u00c3O DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=108"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2448,"id_servidor":1958,"id_atividade":189,"inicio":"2017-12-15","id_unidade":391,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1958: EUSEBIO DA CUNHA PAIM","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1958"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"391: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=391"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2453,"id_servidor":1983,"id_atividade":189,"inicio":"2017-12-22","id_unidade":232,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1983: IZABEL ESPINDOLA BARBOSA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1983"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"232: COORDENA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES INCLUSIVAS SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=232"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2455,"id_servidor":2563,"id_atividade":189,"inicio":"2018-01-08","id_unidade":54,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2563: JULIA DA ROCHA ARRUDA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2563"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"54: SECRETARIA EXECUTIVA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=54"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2449,"id_servidor":635,"id_atividade":34669,"inicio":"2017-11-02","id_unidade":323,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"635: FRANCISCO SPEROTTO FLORES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=635"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"323: DIRETORIA DE PESQ. EXT. E PRODU\u00c7\u00c3O SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=323"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2450,"id_servidor":637,"id_atividade":189,"inicio":"2017-12-19","id_unidade":583,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"637: FRANK JONIS FLORES DE ALMEIDA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=637"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"583: LICENCIATURA EM MATEM\u00c1TICA SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=583"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2452,"id_servidor":746,"id_atividade":189,"inicio":"2018-01-02","id_unidade":107,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"746: IVAN CARLOS MALDANER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=746"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"107: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=107"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2456,"id_servidor":1874,"id_atividade":192,"inicio":"2018-01-02","id_unidade":359,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1874: LEANDRO LUIS NAGORNY","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1874"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"359: DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=359"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2457,"id_servidor":1205,"id_atividade":189,"inicio":"2018-01-02","id_unidade":324,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"1205: MARIELI DA SILVA MARQUES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1205"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"324: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=324"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2459,"id_servidor":2727,"id_atividade":189,"inicio":"2018-01-01","id_unidade":316,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2727: SONI PACHECO DE MOURA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2727"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"316: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=316"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2458,"id_servidor":2035,"id_atividade":189,"inicio":"2017-12-22","id_unidade":277,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2035: NATALIA BOESSIO TEX DE VASCONCELLOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2035"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"277: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=277"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2473,"id_servidor":338,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-02-16","id_unidade":347,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"338: CLEBER RUBERT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=338"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"347: DIRETORIA DE ENSINO PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=347"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2476,"id_servidor":1944,"id_atividade":189,"inicio":"2018-03-07","id_unidade":113,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1944: DENISE VALDUGA BATALHA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1944"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"113: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS SOCIAIS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=113"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2477,"id_servidor":461,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-02-15","id_unidade":478,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"461: DIONARA DENIZE CAVINATTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=461"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"478: DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=478"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2479,"id_servidor":1855,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-07","id_unidade":464,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1855: EVANDRO BOTH","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1855"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"464: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ALMOXARIFADO E PATRIM\u00d4NIO SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=464"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2480,"id_servidor":2737,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-05","id_unidade":240,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2737: GARIBALDI DA SILVEIRA JUNIOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2737"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"240: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=240"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2482,"id_servidor":1096,"id_atividade":189,"inicio":"2018-03-01","id_unidade":197,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1096: MARCELE DE BARROS DA SILVA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1096"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"197: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=197"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2485,"id_servidor":1325,"id_atividade":189,"inicio":"2018-03-01","id_unidade":368,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1325: ODAIR DAL AGNOL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1325"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"368: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=368"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2486,"id_servidor":2047,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-02-16","id_unidade":227,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"2047: RAFAEL BALDIATI PARIZI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2047"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"227: DIRETORIA DE ENSINO SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=227"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2487,"id_servidor":2873,"id_atividade":109,"inicio":"2018-02-15","id_unidade":763,"id_nivel_designacao":8,"links":{"id_servidor":{"title":"2873: SAMUEL MULLER FORRATI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2873"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"763: ASSESSORIAS SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=763"},"id_nivel_designacao":{"title":"8: FG-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=8"}}},{"id_designacao":2488,"id_servidor":2790,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-27","id_unidade":207,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2790: TADEU LUIS TIECHER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2790"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"207: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=207"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2489,"id_servidor":1600,"id_atividade":190,"inicio":"2018-03-01","id_unidade":216,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1600: TAISA PAULA PALCZYKOWSKI FIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1600"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"216: CHEFIA DE GABINETE SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=216"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2491,"id_servidor":134,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-03-19","id_unidade":466,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"134: ANDREA PEREIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=134"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"466: DIRETORIA DE ENSINO SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=466"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2539,"id_servidor":760,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-23","id_unidade":801,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"760: JAIRO DIEFENBACH","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=760"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"801: T\u00c9CNICO EM ZOOTECNIA - PRESENCIAL - SUBSEQUENTE - SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=801"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2494,"id_servidor":1609,"id_atividade":189,"inicio":"2018-03-15","id_unidade":281,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1609: TANIA REGINA GOTTARDO TISSOT","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1609"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"281: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=281"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2533,"id_servidor":2825,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-10","id_unidade":840,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2825: ANDREIA DOS SANTOS SACHETE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2825"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"840: CURSO T\u00c9CNICO EM AGROINDUSTRIA - INTEGRADO - AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=840"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2495,"id_servidor":2488,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-23","id_unidade":547,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2488: FERNANDO BELTRAME","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2488"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"547: COORD DE EIXO TECNOL PROC IND SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=547"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2370,"id_servidor":1441,"id_atividade":34669,"inicio":"2016-12-14","id_unidade":457,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1441: RITA VANDERLEIA MARTEL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1441"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"457: DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=457"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2497,"id_servidor":504,"id_atividade":181,"inicio":"2018-05-02","id_unidade":180,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"504: ELIANE APARECIDA PIZZATTO COLPO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=504"},"id_atividade":{"title":"181: CHEFE DE SETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=181"},"id_unidade":{"title":"180: SETOR DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=180"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2428,"id_servidor":252,"id_atividade":34669,"inicio":"2017-10-05","id_unidade":372,"id_nivel_designacao":2,"links":{"id_servidor":{"title":"252: CARLOS ROBERTO DEVINCENZI SOCAL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=252"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"372: GABINETE DO(A) DIRETOR(A) GERAL JA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=372"},"id_nivel_designacao":{"title":"2: CD-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=2"}}},{"id_designacao":2501,"id_servidor":2765,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-02","id_unidade":522,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2765: DIOGO MAUS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2765"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"522: CURSO DE TECNOLOGIA EM AGROINDUSTRIA AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=522"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2509,"id_servidor":2440,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":788,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2440: LUIS HENRIQUE LOOSE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2440"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"788: COORD. TECNOLOGIA EM GEST\u00c3O DO AGRONEG\u00d3CIO SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=788"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2511,"id_servidor":2744,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":628,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2744: MAIARA KREBS SEGATTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2744"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"628: COORDENA\u00c7\u00c3O DO EIXO TECNOL\u00d3GICO AMBIENTE E SA\u00daDE SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=628"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2513,"id_servidor":1100,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-16","id_unidade":530,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1100: MARCELO BATAGLIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1100"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"530: COORDENA\u00c7\u00c3O DO EIXO TECNOL\u00d3GICO CONTROLE E PROCESSOS INDUSTRIAIS PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=530"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2514,"id_servidor":1770,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-21","id_unidade":492,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1770: MARIANE LOBO UGALDE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1770"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"492: COORD.DE EIXO TECN. PROD.ALIMENTICIA JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=492"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2523,"id_servidor":1537,"id_atividade":189,"inicio":"2018-03-05","id_unidade":189,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1537: SANDRO ALEX BRESSAN DA CRUZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1537"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"189: COORDENA\u00c7\u00c3O DE REGISTROS ACAD\u00caMICOS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=189"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2626,"id_servidor":604,"id_atividade":189,"inicio":"2018-12-27","id_unidade":581,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"604: FERNANDA DE MAGALHAES TRINDADE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=604"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"581: CURSO DE TECNOL EM GEST\u00c3O DE TURISMOSB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=581"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2525,"id_servidor":2728,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-02","id_unidade":483,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"2728: TALITHA COMARU","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2728"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"483: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA, P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=483"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2631,"id_servidor":2465,"id_atividade":189,"inicio":"2019-01-03","id_unidade":675,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2465: MAURICIO SANCHOTENE DALLA VECCHIA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2465"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"675: COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO URUG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=675"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2527,"id_servidor":2179,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-05","id_unidade":766,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2179: MARCELI PAZINI MILANI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2179"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"766: COORDENA\u00c7\u00c3O DO CURSO BACHARELADO EM MEDICINA VETERIN\u00c1RIA FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=766"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2632,"id_servidor":1256,"id_atividade":189,"inicio":"2019-01-01","id_unidade":595,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1256: MELISSA DOS SANTOS OLIVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1256"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"595: CURSO DE TECNOLOGIA EM ALIMENTOS SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=595"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2534,"id_servidor":2735,"id_atividade":109,"inicio":"2018-06-05","id_unidade":763,"id_nivel_designacao":8,"links":{"id_servidor":{"title":"2735: DIEGO PRETTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2735"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"763: ASSESSORIAS SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=763"},"id_nivel_designacao":{"title":"8: FG-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=8"}}},{"id_designacao":2535,"id_servidor":2588,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-10","id_unidade":525,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2588: ELISANDRA GOMES SQUIZANI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2588"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"525: LICENCIATURA EM QUIMICA - ALEGRETE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=525"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2536,"id_servidor":1741,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":706,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1741: EMANUELE JUNGES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1741"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"706: BACHARELADO EM AGRONOMIA SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=706"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2633,"id_servidor":2416,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-12-21","id_unidade":97,"id_nivel_designacao":3,"links":{"id_servidor":{"title":"2416: MONIQUE DA SILVA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2416"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"97: DIRETORIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u00c0 DIST\u00c2NCIA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=97"},"id_nivel_designacao":{"title":"3: CD-03 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=3"}}},{"id_designacao":2541,"id_servidor":2441,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":233,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2441: MAIRA FRIGO FLORES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2441"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"233: COORD.DE EIXO TECN.INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUN SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=233"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2546,"id_servidor":1367,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":600,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1367: PAULO ROBERTO CECCONI DEON","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1367"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"600: T\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA - INTEGRADO SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=600"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2550,"id_servidor":2072,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":549,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2072: VALTER ANTONIO SENGER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2072"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"549: COORD DE EIXO TECNOL INFRAESTRUTURA SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=549"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2551,"id_servidor":1902,"id_atividade":189,"inicio":"2018-06-04","id_unidade":440,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"1902: VANIA NEVES DE OLIVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1902"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"440: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=440"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":1974,"id_servidor":1502,"id_atividade":189,"inicio":"2016-03-31","id_unidade":201,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1502: ROSENARA FLORES KELLER","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1502"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"201: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=201"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2493,"id_servidor":1095,"id_atividade":189,"inicio":"2018-03-13","id_unidade":502,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1095: MARCELA VILAR SAMPAIO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1095"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"502: CST EM AGRONEG\u00d3CIO - JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=502"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2500,"id_servidor":2586,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-24","id_unidade":556,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2586: CATIA REGINA ZUGE LAMB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2586"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"556: CURSO T\u00c9CNICO EM VENDAS INTEGR PROEJASR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=556"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2505,"id_servidor":1971,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-02","id_unidade":526,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1971: FRANCISCA BRUM TOLIO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1971"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"526: LICENCIATURA EM MATEMATICA-ALEGRETE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=526"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2510,"id_servidor":2016,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-04","id_unidade":127,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"2016: MAGNUS VERISSIMO DE OLIVEIRA MACHADO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2016"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"127: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DOCUMENTAL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=127"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2512,"id_servidor":2593,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":791,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2593: MAIRA FATIMA PIZOLOTTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2593"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"791: BACHARELADO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=791"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2515,"id_servidor":1199,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-01","id_unidade":162,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1199: MARIANE RODRIGUES VOLZ DE AGUIAR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1199"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"162: COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=162"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2516,"id_servidor":2113,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":758,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2113: MARTA BREUNIG LOOSE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2113"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"758: COORD. DO CURSO LICEN. EM COMPUTA\u00c7\u00c3O SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=758"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2519,"id_servidor":2139,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-02","id_unidade":360,"id_nivel_designacao":6,"links":{"id_servidor":{"title":"2139: PEDRO HENRIQUE BASTOS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2139"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"360: COORDENA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=360"},"id_nivel_designacao":{"title":"6: FG-02 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=6"}}},{"id_designacao":2528,"id_servidor":2085,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-07","id_unidade":745,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2085: ALINE PRESTES ROQUE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2085"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"745: CURSO DE TECNOLOGIA EM GASTRONOMIA SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=745"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2530,"id_servidor":1714,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-08","id_unidade":115,"id_nivel_designacao":5,"links":{"id_servidor":{"title":"1714: ANA CARLA DOS SANTOS GOMES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1714"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"115: COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXTENS\u00c3O TECNOL\u00d3GICA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=115"},"id_nivel_designacao":{"title":"5: FG-01 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=5"}}},{"id_designacao":2538,"id_servidor":584,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-10","id_unidade":632,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"584: FABIO DINIZ ROSSI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=584"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"632: COORDENA\u00c7\u00c3O PROEJA AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=632"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2540,"id_servidor":2006,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":551,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2006: LUCAS RENATO TESCKE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2006"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"551: COORD DE EIXO TECNOL PROD INDUSTRIAL SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=551"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2623,"id_servidor":334,"id_atividade":189,"inicio":"2019-01-01","id_unidade":829,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"334: CLEBER JOEL STEVENS KROETZ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=334"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"829: CURSO T\u00c9CNICO EM  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - INT - SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=829"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2548,"id_servidor":1458,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-23","id_unidade":818,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1458: RODRIGO ELESBAO DE ALMEIDA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1458"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"818: CURSO T\u00c9CNICO EM AGRICULTURA - SUBSEQUENTE -SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=818"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2537,"id_servidor":545,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-23","id_unidade":819,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"545: ERIC TADIELLO BELTRAO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=545"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"819: CURSO T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA - SUBS - SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=819"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2624,"id_servidor":473,"id_atividade":190,"inicio":"2019-01-02","id_unidade":761,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"473: DOUGLAS RICARDO BOARDMAN DOS REIS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=473"},"id_atividade":{"title":"190: CHEFE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=190"},"id_unidade":{"title":"761: SETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS URUG","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=761"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":2625,"id_servidor":597,"id_atividade":189,"inicio":"2019-01-02","id_unidade":820,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"597: FATIMA REGINA ZAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=597"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"820: CURSO EM GEST\u00c3O DO AGRONEG\u00d3CIO - SUPERIOR - SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=820"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2628,"id_servidor":2771,"id_atividade":189,"inicio":"2019-01-01","id_unidade":596,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2771: FRANCIELE DE OLIVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2771"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"596: CURSO DE TECNOLOGIA EM AGRONEG\u00d3CIO SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=596"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2629,"id_servidor":2369,"id_atividade":189,"inicio":"2019-01-01","id_unidade":753,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2369: INAIARA ROSA DE OLIVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2369"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"753: LICENCIATURA EM CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=753"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2634,"id_servidor":2036,"id_atividade":109,"inicio":"2019-01-02","id_unidade":350,"id_nivel_designacao":9,"links":{"id_servidor":{"title":"2036: NICOLE HACK","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2036"},"id_atividade":{"title":"109: ASSESSOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=109"},"id_unidade":{"title":"350: SETOR DE ASSESSORIA PEDAG\u00d3GICA PB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=350"},"id_nivel_designacao":{"title":"9: FG-05 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=9"}}},{"id_designacao":1855,"id_servidor":1887,"id_atividade":192,"inicio":"2015-08-06","id_unidade":199,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1887: MAURICIO BRASIL GOMES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1887"},"id_atividade":{"title":"192: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=192"},"id_unidade":{"title":"199: DIRETORIA DE PLAN. E DESENV. INST. AL","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=199"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2498,"id_servidor":1835,"id_atividade":34669,"inicio":"2018-05-03","id_unidade":482,"id_nivel_designacao":4,"links":{"id_servidor":{"title":"1835: ANGELA PAWLOWSKI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1835"},"id_atividade":{"title":"34669: DIRETOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=34669"},"id_unidade":{"title":"482: DIRETORIA DE PESQUISA, EXTENS\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=482"},"id_nivel_designacao":{"title":"4: CD-04 ","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=4"}}},{"id_designacao":2503,"id_servidor":495,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":712,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"495: ELAINE LUIZA BIACCHI VIONE","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=495"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"712: COORDENA\u00c7\u00c3O DE CURSOS SUPERIORES - SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=712"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2506,"id_servidor":2365,"id_atividade":189,"inicio":"2018-04-16","id_unidade":689,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2365: GEORGE RODRIGO SOUZA GONCALVES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2365"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"689: COORDENA\u00c7\u00c3O DO EIXO TECNOL\u00d3GICO INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O FW","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=689"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2507,"id_servidor":1751,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-21","id_unidade":635,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1751: JANICE PINHEIRO BOEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1751"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"635: COORDENA\u00c7\u00c3O PROEJA SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=635"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2508,"id_servidor":2004,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-21","id_unidade":587,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2004: LIZANDRA FORGIARINI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2004"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"587: COORD DE EIXO TECNOL GEST\u00c3O NEG\u00d3CIOS SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=587"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2518,"id_servidor":2448,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-21","id_unidade":586,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2448: PAULO HENRIQUE DE SOUZA OLIVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2448"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"586: COORD DE EIXO TECNOL INFORMA\u00c7\u00c3O COMUN SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=586"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2520,"id_servidor":1434,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":503,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1434: RICARDO LUIS SCHONS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1434"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"503: CST EM PRODU\u00c7\u00c3O DE GR\u00c3OS - JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=503"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2521,"id_servidor":2122,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":585,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2122: RICARDO TADEU PARAGINSKI","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2122"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"585: COORD EIXO TECNOL RECURSOS NATURAIS SA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=585"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2522,"id_servidor":1489,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-21","id_unidade":630,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1489: ROSANE DO AMARAL PEIXOTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1489"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"630: COORDENA\u00c7\u00c3O DE PROEJA JC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=630"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2529,"id_servidor":2419,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-15","id_unidade":472,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2419: AMARILIO IOP DE MELLO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2419"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"472: COORDENA\u00c7\u00c3O DO EIXO TECNOL\u00d3GICO INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O SAN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=472"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2542,"id_servidor":2138,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":609,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2138: MICHELE GONCALVES DO NASCIMENTO","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2138"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"609: T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - INTEGRADO SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=609"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2545,"id_servidor":1348,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":273,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1348: PAULA MICHELE ABENTROTH KLAIC","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1348"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"273: COORD.DE EIXO TECN.PRODU\u00c7\u00c3O ALIM SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=273"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2547,"id_servidor":2451,"id_atividade":189,"inicio":"2018-02-20","id_unidade":550,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"2451: RODRIGO BRUNO SANTOLIN","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=2451"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"550: COORD DE EIXO TECNOL AMBIENTE E SAUDE SR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=550"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2549,"id_servidor":1572,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":707,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1572: SIMONE BOCHI DORNELES","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1572"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"707: BACHARELADO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=707"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2552,"id_servidor":1800,"id_atividade":189,"inicio":"2018-05-16","id_unidade":154,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1800: VANUSA GRANELLA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1800"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"154: T\u00c9CNICO EM ALIMENTOS - SUBSEQUENTE SVS","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=154"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}},{"id_designacao":2627,"id_servidor":1967,"id_atividade":189,"inicio":"2018-12-27","id_unidade":582,"id_nivel_designacao":19,"links":{"id_servidor":{"title":"1967: FERNANDO LUIS DE OLIVEIRA","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/servidores.json?id_servidor=1967"},"id_atividade":{"title":"189: COORDENADOR","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/atividades.json?id_atividade=189"},"id_unidade":{"title":"582: BACHARELADO EM SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O SB","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/unidades-organizacionais.json?id_unidade=582"},"id_nivel_designacao":{"title":"19: FUC-01","href":"http:\/\/dados.iffarroupilha.edu.br\/api\/v1\/niveis.json?id_nivel_designacao=19"}}}]}